中學生涯未試過帶女同學上屋企拜年是否人生遺憾？

否

我要女同學啊

梗係屋企人去哂拜年 叫佢上黎開年

信唔信我叫港父打鳩你

你太咸濕

佢食到龍門盆菜味